D人係咪因為冇曬5P五毛而改屌emoji撚？

係又點呀屌你老母！
Emoji撚同表情撚有乜分別！

推，block柒班垃圾

輕輕一推

見到呢到好多5p

再推